［冇圖］呢d女一睇就知係ptgf黎

熱褲 小背心 介波袋

邊個比負皮

負皮係咪唔同意？

夠薑就駁我唔好留完負皮就走

有17個ptgf偷偷留下負皮

24個
原來lihkg咁多ptgf

做乜鳩嘢......

OK!

辣興左一班ptgf

OK！！

我正式宣布！
連登唔係毒撚論壇 係ptgf論壇！！

終於有一個連登仔正評

樓豬差少少十連到

班ptgf嬲到要咁對我

負評係俾冇圖嘅

標題咪講冇圖lo
btw隻喵好可愛

連登 ptgf同毒撚比數：3比66

人地就ptgf,樓主老母係ftg

自己回自己

唔準你咁講我母親大人

因為班ptgf駁唔到所以唔回

睇黎呢到係ptgf論壇
我呢d毒撚要走啦

著少D布就話人ptgf

你地負評但都留個價同電話啊

唔係咩
你見所有ptgf d相都係呢d衣著

你都識講相啦 唔比人地博有人睇先著到咁架咩
又唔諗下宜家咩天氣 著背心熱褲好閒啫

入黎收穫係隻貓

16未？

佢地都係為左比人問價姐

我都想問下樓主老母價

佢唔係ptgf 梳

救樓主老母

咁肥

係咪周圍借錢嗰個乞兒？

抵死啊

我屌呀

樓主好棒棒

樓豬無圖好難討論落去 要睇埋樣

你屌飽佢

我當然棒棒

而家咩樣都做到ptgf架

你個不孝子

伯母

講到明冇圖
唔好打搞我母親大人啊

咁撚HEA既著法都叫PTGF?

咁應該點著先叫ptgf？

個個都負皮

冇圖都學人開post 負皮

絲打我留意左你好耐 有無性趣一齊食雪糕

冇圖學人開 post
負皮就梗架啦，戇鳩

咁我都講明冇圖啦

同我食呢？

伯母實好忙啦而家

無圖=屌你老母真係冇圖

又要打丁

冇喔 同我食緊飯

係咪個鄧欣怡

MORE

咁都丁

夠16未
幼齒

應該未

前幾日就係著 熱褲 背心 同老豆買ps4 個個都用ptgf既眼光望住我

扮咩唔係

我係誠實的好孩子

屌你老母無圖
你老母就ptgf啦而家比我隻狗屌一緊屎眼呀

好撚正呀